一千蚊本試打上十萬

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000

買左對家
買埋右

我睇好呢場和波

跟

點解唔直接買和

保險少少驚墨城玩野唔入波

墨城梗係唔入波 墨爾本勝利

屌打錯

紅埋

燈神 冇飛9up

完場先講啦 輕鬆追和啦

屌，嬲呀
半場又紅又兩個十字馬
個球證係咪痴線

痴撚線波半場5粒

仲有無本

完場去入
屌你臨吹雞都要入多粒我抵輸

半場2-4

吹脹 希望場波假到完場比主隊追和

今晚再戰

試打失敗，入個錢先

垃圾

試追對家可發達

輸10萬都未贏到10萬 屌你老味閪

有興趣可以參考下小妹channel... 保證唔會賣料

鋪草皮

一連贏咪又係做賣料 on99

上到10000再講啦

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000

樓主打算用幾多個1000

10個

要對家了

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. 待

結餘：-60

今日再戰澳職，夠膽再假多場

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940

結餘：-60

Gun

祝羊

主又紅，澳假特色

下半場入爆佢

輕鬆cup 啦

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87

結餘：3530

嚇到仆街

又中

[quote]14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

結餘：5065

買曼聯啦，利物蒲廢嘅

今日應該只玩英超，澳職睇情況

大家想我繼續推定係拆開黎買？

自問冇咁既能力 都係分享下唔想害人

利曼大戰，買唔買好呢

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

16/12

1. 利記上盤 @1.88 $5000
2. 利記全場波膽 3:1 @10.5 $65

結餘：0

5000

推緊

樓下見字冚家剷

叫糊

波蛋都中

支持

樓主推多4口就十皮

頂撚住呀

痴線
好彩有跟

冇跟到

祝羊

未完場

有得食M記加大

大家可以gel了

屈機

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

16/12

1. 利記上盤 @1.88 $5000✅
2. 利記全場波膽 3:1 @10.5 $65 ✅

結餘：10082

恭喜

諗諗先

中波蛋

拎5千再推多3口先
輸左仲可以分5次玩

娛樂注黎 負碌姐

可以考慮下

黎緊兩日d 波唔係好熟，度下先

連登冇人賭波？

收到風馬會app 又升級，訓先

聽日入1000 約埋一齊上ifc

上ifc 睇office 就得

唔緊要，一齊啦，係頂樓撒銀紙

等樓主指示
上車睇你啦

今日200推到3000 之後果注系左 聽日入1000等樓主算

厲害，有65蚊買

希望樓主繼續出

仲以為冇人知

Btw 贏就要谷

今晚有無

可能買艾拉，未睇清楚

買盤？

放工睇 今晚d波咁夜

等你

跟實樓主！屌你老味呢幾日輸咗4000

樓主呢

大家比d耐性啦
呢d無得急

12點前出

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

16/12

1. 利記上盤 @1.88 $5000✅
2. 利記全場波膽 3:1 @10.5 $65 ✅

17/12
1. 艾拉 主客和 和 @2.95 $2000
2. 艾拉 半全場 主和 @13 $500

結餘：7582

追數果d 唔好訓身，
呢兩小注中左都幾好分

26996635 lm

唔好借刀啦 人地想賭波架

佢呢d呃錢走數撚有咩資格賭波

入咗五舊，跟一跟

建議30-50%本金

因為4點波睇唔到尾盤

祝羊呀！

跟十蚊算，唔係好熟呢隊

跟巴打係咁羊

第一次跟 祝羊

緊跟樓主步伐

做乜9咁多負皮，贏波都唔比

Lm

艾盤ok ?

18 號開始跟

差d食左主和

多謝樓主

Sosad 0比0完場

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

16/12

1. 利記上盤 @1.88 $5000✅
2. 利記全場波膽 3:1 @10.5 $65 ✅

17/12
1. 艾拉 主客和 和 @2.95 $2000 ✅
2. 艾拉 半全場 主和 @13 $500 ❌

結餘：13482

祝羊多d

輸注13賠都負皮。。 Sor lo

多謝樓主 皮已正

雖然尋晚無跟，但有正皮

多謝支持

訓左無覆sor

求帶領 慢慢出
支持樓主

正評

覺得上得有d 慢，下注開始大注返d 先

慢慢黎呀樓主

有料既長贏長有

如果尋晚睇到呢個post好
諗住尾場艾斯無死 買左主 輸左2k

就好*
Btw評已正

慢慢嚟,財不入急門

強帖留名

留名學野

支持樓主

繼續跟

今日開始跟

Lm 學野

樓主好撚勁

多謝樓主糧尾唔洗食面包

今日應該有幾場唔錯

thx

唔買都睇下

好波樓主

記住Cash out返先叫贏喎

今晚決定大注啲！

應該買曼 睇下今晚等唔等到出咩陣容

量力而為賭無必勝

繼續跟住樓主搵食

留名跟樓主玩下

全副身家入晒馬會跟樓主搵食

第一次入來跟樓主食飯

跟啊🤘🏻🤘🏻

留名跟機

跟機

樓主等你呀

大家唔好咁嘈

廢事好似kai sir咁 引曬d小學雞入黎
搞亂曬個po

真 唔好搞到為出而出咁

跟你

嘈唔緊要當推下post 都好
不過唔洗催我出水 d波有排都未踢啦

同埋我出一定有預告 跟開都知

今晚 鏝 巴黎 都可以

慢慢嚟

等多陣曼城轉盤就可以買

盃賽都唔係太穩陣 睇多幾場先

睇定啲，靠你喇今個聖誕

已正皮

如果得1000蚊本 應該點先算為平注？

我會除開4份

跟樓主一場 1000先 升一升上去先

等樓主引路

500蚊本 點分配好？

小學雞快走快走

分一半

樓主頭場要唔要？

不

我自己心水
慕遜加柏
-1/-1.5
1.73

正皮先

14/12
1. R1 主盤 @2.07 $1000 ❌
2.R3 客盤 @1.94 $1000 ✅

15/12
1. R2 客盤 @1.82 $1940 ✅
2. 曼城 @1.87 ✅半

16/12

1. 利記上盤 @1.88 $5000✅
2. 利記全場波膽 3:1 @10.5 $65 ✅

17/12
1. 艾拉 主客和 和 @2.95 $2000 ✅
2. 艾拉 半全場 主和 @13 $500 ❌

18/12
1. R3 主盤 -1/-1.5 @1.71 $5000

結餘：8482

由於係連登改紀錄太撚煩
開左個清爐分享 大家睇紀錄可以入去睇

我會兩邊同步出 不過呢邊唔打紀錄啦

同路

已加

唔洗多謝

Sorry
想問下咩係R3

第三場

中學生 慳番d錢食飯啦 跟人輸撚死你呀

003號

德甲果場

巴打玩唔玩21:30果場？

其實我錯 玩波唔應該用R3
下場開始打返名

睇下樓主會唔會打破開清爐既厄運

自己諗就諗左主盤 但係冇買 應該唔會買

平時少賭波啫
利申：細注細注咁跟
多謝師兄關心

大家都係避啦 呢d波買唔過

咁都係避 allin第三場

忍手贏一半，量力而為

已跟

已經0:1

樓主 上個月我輸淨半條底褲
今日全個戶口既錢訓身跟你

跟！！加油

支持 已加

會唔會係埋個清爐出料

上面有講，同步出，不過唔會呢邊記錄

All in 左成副身家

使唔使補個-1和

祝羊
仲有場禾夫斯堡
-0.5/-1
1.78點睇

希望你冇魔咒

12m都唔入

留名

中半格

戒？

贏少一半啫

信唔過自己 無買
點知上半場已經2:0

中

18/12

1.R3 主盤-1/-1.5 @1.71 $5000 ✅

全部紀錄：

可惜呀

係唔係會係GRP 度出埋買D 咩？

會同步出

收到，跟實你先

18/12
1. R3 主盤 -1/-1.5 @1.71 $5000 ✅
2. 多仔即場 第三球 @2.28 $2000
結餘：15032

入左2:1

即刻中
利申買唔切

秒goal

已入波

我買左巴黎
-2
1.92
再見了

一開app就封咗盤

仲有冇

Sosad 我都係睇完即刻出左比大家

追個和 ,點睇？

多仔咁既數據
呢個分鐘去入簡直就係送錢

我唔會搏 你可以自己考慮

買左上盤 等緊收錢

大家咁話

買左2.5/3b

巴打唔洗訓教

仆街1:1

仲有廿分鐘 PSG應該未換齊人

但贏盤應該抆d

整個下隊入止止血先
我買左7成錢落去讓球 屌

盃賽真係勿訓身 你望下曼城果場又一樣
祝羊

預計聽日買咩

訓先 希望止到血 聽日可以有錢再玩 跟巴打算

訓醒再算

聽日見

爸打真係好勁 我岩岩起身 你先岩岩訓
琴晚多謝曬

跟實了

又羊

好勁

醒左痾尿姐

痾尿都贏到多仔Ng

今晚買咩師兄

唔洗賭留名

識

琴晚瞓咗淨係跟咗R3
Btw 又中
樓主好波

點解咁遲先睇到馬神你

跟左巴打慕遜加柏個場
多謝巴打

等今晚

Lm跟進

我認我琴晚出得好突然
跟唔到既巴打今晚再羊過

自己唔係咁鐘意買深盤
愛隊例外

兩萬都黎

有無預告?
今晚有幾場唔錯

例如呢

第2 5場，睇過下咋，未度架

2場德甲上盤, 1場英杯平手 + 696

696𣊬間變大船

咁得人驚

拜仁同咩

等樓主出啦
唔好誤會我係樓主

無誤會 大家研究下

如果而家先開始跟
$500本應該點買

皇馬呢個勢輸埋場波都唔出奇

我點都會分2-4注

6島大船喎

戰意唔夠, 真係唔奇

法蘭

696 +1.5
樓主覺得點？

696大船

睇定d 先，冇理由咁好分

19/12
1. 696 +1.5/+2 @1.75 $5000
2. 696 晉級 @6.3 $2000

結餘：12592

超大船 跟

核艦級

心大心細 好似有機但又危危地

細細地跟住先

態度正確

G持

一樣，唔貪心，細跟

中學雞躝啦

賤種鍠即係邊隊？

Dllm ，你就中學雞

第696場
自己數落去

係啊 你自己慢慢數啦
鹿島鹿角

屌你 呢個笑左

1.7了
邊位師兄咁大注

咁都有得笑

盤都轉埋

買唔切

仲諗住睇定啲

馬會賺到笑

轉左盤點搞

大家可以照買

變左2.18乜事

Btw 巴打無知一問，696有得係晉級嘅情況下唔贏咩？

和波贏十二碼

盤

入多小注跟

和波12m

我睇出面啲倍率都是得1.8幾 得馬會開到2.18

巴打我本來都睇好696但係個盤降左你覺得仲屌唔屌得過

出去開1.5馬會得1/1.5

本黎守半/2變成受球半。證明對皇馬信心不足！ 跟樓主去馬！

新手唔明 麻煩解讀一下

Gun！

鹿島鹿角果場？ 賠率變左？唔同你貼出果個

啱啱轉左盤

大家怕就半注去啦 我自己覺得其實球半都開得出

唔明點解會變咗 +1/+1.5
2.18買唔買好

轉左盤 大家自行選擇跟唔跟 切記不要all in 平注終勝

696大炒蝗螞啦

就算唔買主 都唔會想買客

唔睇盤
都識買賤種對家啦

巴打下否講野係買咩打 因為賠率錯左分唔清楚 新手想跟發財

巴打下否講野係買咩打

學下打字先問人啦

屌你老母幫你log in 埋買埋好冇

好撚on9 唔識咪賭啦

上網大把片教學啦，佢地連搵都廢事！

唔識就唔好買住，睇多幾次就ok，慢慢黎。
唔洗理佢地架，不過呢d問題最好都係唔好問。
聖誕快樂

Child登仔唔識買就唔好學人買

口臭到屎坑都無你陣味 唔答無問題 你老母係唔係成日俾人屌攪到你慣晒 我無呢個習慣所以介意

1999

已跟 祝羊

當機打課下金遊戲遊戲 輸嬴唔係問題

笑左 咁多人連波都唔識買

轉左盤未買就自己諗下跟定唔跟啦
咁撚大個人仲要人餵埋黎先識食
呢場跟唔到咪下場囉
又唔撚係100％中

終於有巴打講左我想講既野

太多人睇住個post一齊買下盤咪會咁。

其實而家1.65，會有可能升返球半/兩球高水。

我諗係睇唔慣啲用詞啫，六合彩人人都買過無理由唔識買波掛

巴打幾時會出下一場？
等陣要返工

12點前應該出多兩注

一推左上熱門又出事 又大撚把小學雞衝入黎

要買好快d買 你知狗會幾仆街
陣間轉撚埋半一 你就真係唔敢買

平注上 跟樓主打爆馬會

個個都想行捷徑發達又唔肯做下功課

係 起碼自己了解左先
你話問轉左盤仲買唔買都話
問個盤點解轉左叫人點答

唔會轉落半一啦，升返上去就有可能

個個買696買到賠率過低就會轉架啦

上返啦 1.69

直屌左696fg 皇近況真係麻麻

已follow tg

我知咩情況，馬會轉錯盤 而架轉翻岩

不過值得留意係晉級跌左足足一倍咁多

咁就要自己搵攻略啦。呢d唔係直播，無主播幫你回答問題架 ，祝羊

睇錯🤢

爸打好人有好報，祝羊

收蚊

大家唔好係咁推

上左熱門引曬d小學雞入黎搞事

跟完696戶口冇錢跟唔到cfu

小問題啦，大家羊多d

搞事唔怕啦，當推po，反正有個tg清爐，做下cd rom 咯。

樓主好準
入錢跟

盧b

跟你好過

唔好咩

盧蛇

跟asw 啦

借開啦跟街蛇啦

lm

街蛇未俾你狙死咩？

入左1k，開始跟，點跟好

今晚696 場波邊度踢 ？

中立場

阿布扎比

佢打嘅隻隻字都識，但就係睇完明，都睇唔明你問乜叫人點答

晚晚一場 中既話d賭本幾何級數咁上

升咗咁多

買完先升咁多有撚用咩

樓主有冇預告

仆街我睇漏左696原來佢冇即場買
買咗盤 未買晉呀

樓主今日玩唔玩其他場

巴打琴日中果注夠唔夠本

19/12
1. 696 +1.5/+2 @1.75 $5000
2. 696 晉級 @6.3 $2000
3. 博維屎塔 0/+0.5 @1.81 $5000

結餘：7592

夠 追翻好多 不過依加0:1緊 驚

頂埋下半場就得

已跟 祝贏 ！

我只係夠錢買晉級咋

唔夠本買讓球

係696入波先岩喎

球探做咩事

球探on9

和左

Fake

0-2

0:2

屌住呀架仔

03 good night

屌你都廢鳩事

sosad, 熄通知了

唔緊要阿
樓主再接再厲

下場會更好

反追2:3 我信樓主

反cup啊

一日未完場 一日都..

反！

追多粒

集氣！

成副身家呀！

攻啊！！！！！！！！！！

集氣追多粒 輸半都唔想

入多粒

希望集氣晉級埋

架仔加油

3:3十二碼晉級！
不過做人唔好咁貪心 追多粒都心滿意足

完

真係無辦法 BALE下半場入個2球真係

之後呢請問？
唔該曬。

轉盤前買
輸半都冇

樓主幾勁 聽日入200全推

你買+1/+1.5?

的確係無咁著數。

紅左照入

針一皮

今日休息下

今個月要捱麵包了

今晚開新list,繼續向十萬進發

睇住啲人淨係跟哂樓主輸果啲真係巧巧笑

見到個成副身家真係好想bin 理得佢假定真

冇計 一直叫你地平注 佢地唔聽輸哂唔關我事

Btw 琴晚屎塔真心廢，上半場紅左件都輸

對家紅咗件都輸 真心認命

貪心拎左學費allin左696
宜家都唔知點算好

點都唔好All in la
起碼都分三注
雖然我都重創咗

其實對手係皇馬 點解你地可以咁大勇氣 始終係兩班波黎

果班話自己 all in 又學費 拎去賭
飛都冇條

平注上就慢慢贏啦
輸左冇仇報

又係你 個個月D學費都all in

請問之後賭星期五晚？

拎到真飛出黎，回返$10俾你買利記。
假飛死全家，ok?

今晚得一場都會買嗎？

今晚一場

會買？

今晚得一場咋

支持巴打

絲打賭球頻道

棋妹可否開賽前五分鐘出水參考下 ？

20/12

1.飛 半1.5大 @2.05 $2500
2.飛 全3.5大 @2.12 $2500

gun

無晒錢 買10蚊跟

你又all in 學費？

Gun 訓醒數錢

請教下樓主
點解全世界都會覺得今場 入咁多波既？

睇往績

大力gun左

同路 @3.5 大
祝羊

跟！唔該晒！

老老實實，係有料的話，自己開post 擺心水，
中多幾場就大把人入。

咁樣係人地心水post邊個會入你個gp ⋯

同路喎 我仲買咗 主其他 和其他 客其他

不過我睇兩隊對賽往積好少半大到

鐵達尼

主隊門前tap in都唔入

Pish

假波逼害

針

超重
風#
#xm

樓主加油 💪睇住你由高位隋下

邊隊係飛？